請問同靚女拍拖既感覺係點㗎？

請問拖住個靚女女朋友出街 d人既目光都望住你條女嗰種感覺係點㗎？

依個銀碼無論任何貨幣/冥通都貴喎

ok

自己老婆未到女神級
但係都好靚
竟然會愛上我呢啲毒撚

朋友話我執到
家人第一反應係問我唔係俾錢人做戲安慰我地

依家真係好幸福

我而加女友都好靚
不過係雞
我之前有過7個ex 同5個男人搞過
但佢真係好靚

你有女友都同男人搞

會無時無刻都諗點樣左佢唔比人發現，咁就可以永遠一齊

殺左佢

你有7個ex仲話人係雞

會被飛

追果時驚追唔到，好似高攀咁

拍左一段時間之段習慣左就無乜特別

無咩感覺
第一個ex的確係幾靚既

認真答
你要遇左佢有好撚多兵 你需要既安全感會比同普通樣既女仔拍拖更大

無女但
女同事個樣同身型都幾好
出親去食飯
見到啲男人望到回晒頭都覺得好好笑

唔知 但同我個大隻男朋友一齊行街
勁多人望 有少少怕羞

初時會覺得幾威咁
但對耐左幾年 全身都玩過晒
對條囡個靚樣同fit fit身材已無咩新鮮感

煩在出街成日勁撚多狗公會走埋黎搭訕
真係唔同靚女拍拖都唔會知
原來咁多狗公會唔要臉咁主動溝陌生女仔
佩服d狗公 明明食唔到都硬要貼 扮撚晒紳士咁
但睇耐左都慣

堅要多謝條囡肯自動自覺比足安全感
主動share手機定位 話怕有咩事 我搵佢唔到
翻工都會open mic online chat
收工又準時翻黎

到時你咪知咩叫綠光蓋頂

你就好...

有冇咩例子d狗公點唔要臉法

點追到架

一開始大家都friend zone左對方
佢覺得我On9
我覺得佢比我更On9

之後日欠生情
正常d黎講係相處耐左
對對方認識深左
佢發現我係假膠
我只係做小丑角色俾朋友圈既人娛樂

佢對我有感覺
開始多搵我玩
我又開始對佢有感覺

個陣仲以為係我追佢
一齊耐左講開一齊之前既事
發現時間上係佢鐘意我先
原來係佢鐘意左我就出招吸引我
搞到我迷上佢 先主動追佢

仲要佢守身如玉
之前佢d ex想搞佢佢都拒絕晒
雙方都係第一次
係決定我地之後會結婚先至扑

我真係遇著好女仔 所以都快快手求婚結婚
我都覺得自己好幸運同幸福

巴打你條件係點？

點會比唔上，做到前者點會做唔到後者

冇車冇樓 靠打工賺生活費
屋企人支援到學費

架車係我老婆買
我出錢學車
舊錢都差唔多
可以話係AA
但係買車個陣仲未結婚 所以落我老婆名

巴打你地幾歲拍拖幾歲結婚？

20拍拖
22結婚

講出黎一定俾人笑
利申裸婚

咁早結婚 你睇住喎 係咪真係諗清楚架？ 個花花世界好靚好大架

好多人以為自己女朋友真係靚

人人靚定義唔同 佢話靚咪靚

應該搵唔到仲有人會真心鐘意我呢個毒撚
個個都笑我On9
我都習慣左做小丑
既然有個眾人口中既高質女仔鐘意
我寧願做個專一好男人

一開始未一齊個陣佢俾人搭訕
我有諗過過去扮係佢男朋友

又怕佢介意我呢個毒撚
就係企佢後面等佢自己擊退個搭訕嘅人
一齊之後佢話如果個陣我肯扮係佢男朋友趕人走
佢會好開心
我問：你唔驚我影衰你咩
老婆：我既男朋友由我黎揀 靚仔有咩用
老左靚仔都冇用 緊係揀個好男人

我：

偷偷咁講
佢試過兩次俾人當街當面問做唔做援交
試過俾人直接邀請佢飲走
俾人非禮過3次 （得一次捉到個犯）

一方面好開心自己老婆有魅力
另一方面又好驚佢出事（俾人拖走）
又會嬲 因為佢俾其他人抽水

佢話我識煮飯加左好多分
巴打可以試下發掘下專長
希望有好女仔欣賞下你
希望專一既人都可以搵到好既另一半

狗公同收兵既唔好搞到專一既人
你地圍堆玩就好
玩弄感情可恥

想呀，想做埋愛

初時一齊我勁冇安全感 知佢有啲男仔性格 身邊有狗公抽過佢水同撩佢佢都覺得冇乜野
宜家出街成日留意到臨面行過黎嘅男人會望佢 雖然自己係街都會望靚女 但自己女朋友成日俾人望實感覺好差

跟個陣冇諗過成功，FF會點，追到手又冇咩特別感覺，不過係FB POST相係多朋友同事家人贊個女朋友靚，EX個件唔靚，咩反應都冇😬

眼尾稍都算啦
仲要上下打量 真係即刻擋住條友個視線

成日出街都好多麻甩佬望 上下打量 會好燥底

一樣 條女又成日著低胸 試過搭地鐵有條撚樣係咁昅 我擋撚住佢視線夠膽死轉位望 最後拉住條女走去第二格車廂

同以前個EX行街
迎頭過來D男人好多時都會望住佢行
有一次我行開咗少少, 有個四眼仔仲行埋去抄佢牌
佢個人又幾單純, 人哋行埋佢又睬佢
有人話佢似松嶋楓, 佢走嚟問我係邊個

好在我個個平時出街唔著低胸
不過有接job影相
個陣就會露d 甚至淨係着泳衣
不過佢好好
會同個攝講明 會帶埋我去
如果攝唔肯就唔接

肯俾安全感我 真係好窩心

咁搞笑既帶埋你去 咁你咪好悶

我咪玩下手機game
佢地行內好似叫呢d做小精靈

好葡萄呀屌你老母

俾人兜口兜面問價
女朋友平時出街都係戰鬥格？

ptgf

淨係普通出街化妝
完全唔暴露 起碼唔會見到事業線先
不過佢歐美D cup 日本E~F

*加上鐘意著d顯胸形既衫 同埋𠝹波袋
先引到人 （*以上屬個人觀點）

我地住係日本
一次去出遠門去京都著浴衣俾日本人問做唔做援交
一次日常出街俾日本人搭訕
話過黎呢頭工作
上唔上佢酒店房

日本人鹹濕得黎真係好直接明買明賣
俾人非禮就2次香港 1次日本

拍拖初期會冇乜安全感，會覺得女朋友會俾其他男仔搶走

如果你話帶出街會唔會威啲啊，男仔反正都只係望住條女都唔會望你啦，初時覺得唔舒服，會擋住女朋友嘅body，而加會覺得你有得望冇得食，慘慘豬 但如果啲變態佬望得太過分都會幫女朋友擋一擋

幸福嘅係，我同女朋友講唔俾著短褲短裙唔準俾其他人望蝕晒對白滑長腳，佢願意接受我呢個自私嘅要求。

覺得自己好幸運
但已完

可能你型棍子呢 又高又靚仔

唔洗拍拖,同過靚女行街個感覺已經唔同同一般女
前排識到個超級靚女既,一齊行果陣直頭如沐春風咁樣
迎面行過啲男人直頭對眼發左光咁望住佢,果下真係自豪到

不停有人望囉
女友日系打扮

既然有個眾人口中既高質女仔鐘意
我寧願做個專一好男人

呢句好型

會覺得自己做緊兵

問下王祖藍就知

平時會啤番實個條友 或者睇下佢隔離條女知唔知佢條仔𥄫緊女

尋日行過上海街 女朋友俾啲麻甩佬勁望

威埋右

開始覺得你吹水

無架啦 你去到果D地方你當自己就左算架啦

見到D人拖住隻恐龍出街
幾有霸氣都冇用

有冇靚女可以俾我拖出街 感受下呢種目光

啱啱識我女朋友嗰陣，完全唔覺得佢靚
嗰陣佢又唔打扮又唔化妝，着衫勁求其
皮膚又唔太好咁

依家過左幾年，佢會打扮下，化妝又叻左
，皮膚都有改善，結果比人話大學女神

我心諗 唔撚係掛
有幸去過佢大學，見到佢嗰科既女仔，普通樣都稱唔上

嗰刻先知原來我女朋友叫做靚女

利申 好愛我女朋友